+++
title = "Команды"
date = 2013-08-11T15:20:15
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/?page_id=21677"
slug = "teams"
aliases = [ "/post_21677",]
type = "post"
categories = [ "Чемпионат мира",]
tags = []
+++

НМТТ, Ташкент (чемпион мира)

  

Команда Касумова, Баку (чемпион Азербайджана)

  

Перезагрузка, Ереван (чемпион Армении)

  

Джокер, Могилёв (чемпион Беларуси)

  

Сова нашла хвост, Лондон (чемпион Великобритании)

  

Тёмный лес, Мюнхен (чемпион Германии)

  

Сборная Грузии

  

Братья, Тель-Авив (чемпион Израиля)

  

Альфа, Алма-Ата (чемпион Казахстана)

  

Иксы вДали, сборная (чемпион Латвии)

  

Тилимилитрямдия, Кишинёв (чемпион Молдовы)

  

Ксеп, Москва (чемпион России)

  

Ва-банк, Ашхабад (чемпион Туркмении)

  

ЭПТ, Харьков (чемпион Украины)

  

Пахом Пихай, Хельсинки (чемпион Финляндии)

  

Дежавю, Таллин (чемпион Эстонии)

  

Команда Губанова, Петродворец (топ-3 рейтинга МАК)

  

ЛКИ, Москва (топ-3 рейтинга МАК)

  

Афина, Москва (топ-3 рейтинга МАК)

  

Сборная Кирибати, Санкт-Петербург (победитель &#8220;малого финала&#8221;)

  

Ла-Скала, Санкт-Петербург (4-10 места рейтинга МАК)

  

МИРаж, Самара (4-10 места рейтинга МАК)

  

Эрудиты, Москва (4-10 места рейтинга МАК)

  

Команда Супрановича, сборная, Россия (по приглашению Оргкомитета)

  

Слон в удаве, Баку (по приглашению Оргкомитета)

  

Держава, Москва (за оргвзнос)

  

Команда Караева, сборная, Россия (за оргвзнос)

  

Команда Лаврухина, сборная, Россия (за оргвзнос)

  

Приматы, Днепропетровск (за оргвзнос)

  

Минус один, Киев (вторая команда от Украины)

  

Команда Гусейнова, Баку (вторая команда от Азербайджана)

  

ДАФ, Ереван (вторая команда от Армении)

  

Total, Рига (вторая команда от Латвии)

  

Алтын Асыр, Ашхабад (вторая команда от Туркмении)

  

Каспий, Актау (по приглашению Оргкомитета)